其實何生都算係香港貴族

香港本來就係中國同英國嘅打亂種

香港貴族自然要有洋人血統

只要係洋人就貴族的話
中葡都講得過嘅

如果當年佢表哥何世禮係國民黨再努力啲的話....